# translation of control.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2010, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: control\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-19 02:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-12 04:53+0000\n"
"Last-Translator: Yi-Jyun Pan <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"control/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:3
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"The installation has completed successfully.\n"
"Your system is ready for use.\n"
"Click Finish to log in to the system.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Please visit us at http://www.suse.com/.\n"
"</p>\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"安裝已成功完成。\n"
"您的系統現已可使用。\n"
"按一下「完成」即可登入系統。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"請造訪我們的網站，網址是 http://www.suse.com/。\n"
"</p>\n"
"        "

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:14
msgid "CIM Server"
msgstr "CIM 伺服器"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:16
msgid "System Role"
msgstr "系統角色"

#. TRANSLATORS: label in a dialog
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:18
msgid ""
"System Roles are predefined use cases which tailor the system\n"
"for the selected scenario."
msgstr ""
"系統角色是預先定義的使用案例，可用於量身打造系統，\n"
"以適合所選的情境。"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:21
msgid ""
"<p>The system roles adjustments are in the range from package selection up\n"
"to disk partitioning. By choosing a system role, the system is\n"
"configured accordingly to match the use case of the role. </p>"
msgstr ""
"<p>系統角色調整的範圍從套件選擇到\n"
"磁碟分割都涵蓋在內。選擇系統角色後，會對系統\n"
"進行相應設定，以符合角色的使用案例。</p>"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:25
msgid "Administration Node (Dashboard)"
msgstr "管理節點 (儀表板)"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:26
msgid ""
"• MicroOS plus CaaS Platform Kubernetes Stack\n"
"• Provides Velum administration dashboard\n"
"• Should be installed before Cluster Nodes"
msgstr ""
"• MicroOS 加上 CaaS Platform Kubernetes Stack\n"
"• 提供 Velum 管理儀表板\n"
"• 應在叢集節點前安裝"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:30
msgid "Cluster Node"
msgstr "叢集節點"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:31
msgid ""
"• MicroOS plus CaaS Platform Kubernetes Stack\n"
"• Configured as a cluster worker node\n"
"• Should be installed after the Admin/Dashboard Node"
msgstr ""
"• MicroOS 加上 CaaS Platform Kubernetes Stack\n"
"• 設定為叢集背景工作角色節點\n"
"• 應在管理/儀表板節點之後安裝"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:35
msgid "Plain System"
msgstr "純文字系統"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:36
msgid "• MicroOS plus an unconfigured CaaS Platform Kubernetes Stack"
msgstr "• MicroOS 加上未設定的 CaaS Platform Kubernetes Stack"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:37
msgid "Installation Settings"
msgstr "安裝設定"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:38
msgid "Preparation"
msgstr "準備"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:39
msgid "Load Linuxrc Network Configuration"
msgstr "載入 Linuxrc 網路組態"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:40
msgid "Network Autosetup"
msgstr "網路自動設定"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:41
msgid "Repositories Initialization"
msgstr "儲存庫啟始化"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:42
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:43
msgid "Network Activation"
msgstr "網路啟用"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:44
msgid "Disk Activation"
msgstr "磁碟啟用"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:45
msgid "System Analysis"
msgstr "系統分析"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:46
msgid "Apply Modules Extensions"
msgstr "套用模組延伸"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:47
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:48
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:49
msgid "Installation Overview"
msgstr "安裝總覽"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:50
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:51
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:53
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:54
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:55
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:56
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:57
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:62
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:63
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:65
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:66
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:67
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:68
msgid "Perform Installation"
msgstr "執行安裝"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:52
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:64
msgid "Installer Cleanup"
msgstr "安裝程式清理"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:58
msgid "Base Installation"
msgstr "基本安裝"

#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:59
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:60
#: control/control.CAASP.glade.translations.glade:61
msgid "AutoYaST Settings"
msgstr "AutoYaST 設定"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:25
msgid "kubeadm Node"
msgstr "kubeadm 節點"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:26
msgid ""
"• MicroOS plus kubeadm kubernetes deployment tool\n"
"• Uses CRI-O Container Runtime by default\n"
"• Create a cluster with `kubeadm init`\n"
"• Join a cluster with `kubeadm join`"
msgstr ""
"• MicroOS 加上 kubeadm kubernetes 佈署工具\n"
"• 預設使用 CRI-O 容器執行階段\n"
"• 使用「kubeadm init」建立叢集\n"
"• 使用「kubeadm join」加入叢集"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:31
msgid "MicroOS Container Host"
msgstr "MicroOS 容器主機"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:32
msgid ""
"• MicroOS optimised for hosting container workloads\n"
"• Includes Podman Container Runtime by default"
msgstr ""
"• 為代管容器工作負載而最佳化的 MicroOS\n"
"• 預設包含 Podman 容器執行階段"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:35
msgid "Kubic Admin Node"
msgstr "Kubic 管理節點"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:36
msgid ""
"• First MicroOS-based kubernetes Master Node\n"
"• Uses CRI-O Container Runtime by default\n"
"• Each kubic cluster requires at least one Admin Node\n"
"• Create cluster with `kubicctl init`\n"
"• Add nodes with `kubicctl node add $node1,$node2,etc`"
msgstr ""
"• 第一個基於 MicroOS 的 Kubernetes 控制節點\n"
"• 預設使用 CRI-O 容器執行階段。\n"
"• 每個 Kubic 叢集都需要至少一個管理節點\n"
"• 使用 `kubicctl init` 建立叢集\n"
"• 使用 `kubicctl node add $node1,$node2,etc` 新增節點"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:42
msgid "Additional Kubic Node"
msgstr "額外的 Kubic 節點"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:43
msgid ""
"• MicroOS-based kubernetes Node for additional Worker or Master\n"
"• Uses CRI-O Container Runtime by default\n"
"• On the Admin Node run `salt-key -A` to accept the new Node"
msgstr ""
"• 基於 MicroOS 的 Kubernetes 節點，可用於額外的作業節點及主節點\n"
"• 預設使用 CRI-O 容器執行階段\n"
"• 管理節點上，執行 `salt-key -A` 接受新節點"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:47
msgid "Kubic Loadbalancer Node"
msgstr "Kubic 平衡負載節點"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:48
msgid ""
"• MicroOS-based Loadbalancer for Kubernets API server using HAProxy\n"
"• On the Admin Node run `salt-key -A` to accept the new Loadbalancer Node"
msgstr ""
"• 基於 MicroOS 的平衡負載節點，使用 HAProxy 對 Kubernets API 伺服器進行負載平"
"衡。\n"
"• 管理節點上，執行 `salt-key -A` 即可接受新的平衡負載節點"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:53
msgid "Update Settings"
msgstr "更新設定"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:56
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路組態"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:57
msgid "Hardware Configuration"
msgstr "硬體組態"

#: control/control.Kubic.glade.translations.glade:66
msgid "Add-On Products"
msgstr "附加產品"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:18
msgid "Overview"
msgstr "綜覽"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:19
msgid "Expert"
msgstr "專家"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:25
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:42
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:60
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:66
msgid "Installer Update"
msgstr "安裝程式更新"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:31
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:49
msgid "Product License"
msgstr "產品授權"

#. only on the Online installation medium
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:35
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:48
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:70
msgid "System for Update"
msgstr "要更新的系統"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:51
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:73
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:52
msgid "Update Summary"
msgstr "更新摘要"

#: control/control.leanos.glade.translations.glade:53
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:54
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:56
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:57
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:58
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:75
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:76
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:77
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:79
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:80
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:81
#: control/control.leanos.glade.translations.glade:82
msgid "Perform Update"
msgstr "執行更新"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.MicroOS.glade.translations.glade:25
msgid "MicroOS"
msgstr "MicroOS"

#: control/control.MicroOS.glade.translations.glade:26
msgid ""
"• OS designed for single-purpose systems and optimised for large "
"deployments\n"
"• Minimal installation, provides no services by default\n"
"• Install software with `transactional-update pkg in`"
msgstr ""
"• 專為單一用途系統設計，已針對大型部署環境最佳化\n"
"• 精簡安裝，預設不提供服務\n"
"• 透過「transactional-update pkg in」安裝軟體"

#: package/xfce-changecontrolxml.glade.translations.glade:2
msgid "Desktop with XFCE"
msgstr "XFCE 桌面"

#: package/xfce-changecontrolxml.glade.translations.glade:2
msgid ""
"Graphical system with XFCE as desktop environment. Suitable for "
"Workstations, Desktops and Laptops.\n"
"          "
msgstr ""
"使用 XFCE 桌面環境的圖形系統。適用於工作站、桌上型電腦和筆記型電腦。\n"
"          "

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:3
msgid ""
"\n"
"<p><b>Congratulations!</b></p>\n"
"<p>The installation of openSUSE on your machine is complete.\n"
"After clicking <b>Finish</b>, you can log in to the system.</p>\n"
"<p>Visit us at %1.</p>\n"
"<p>Have a lot of fun!<br>Your openSUSE Development Team</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p><b>恭喜您！</b></p>\n"
"<p>openSUSE 已在您的機器上安裝完畢。\n"
"按一下<b>完成</b>後即可登入系統。</p>\n"
"<p>歡迎造訪我們的網站 %1。</p>\n"
"<p>祝您使用愉快！<br>openSUSE 開發團隊</p>\n"
"            "

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:21
msgid "Desktop with KDE Plasma"
msgstr "KDE Plasma 桌面"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:22
msgid ""
"Graphical system with KDE Plasma as desktop environment. Suitable for "
"Workstations, Desktops and Laptops.\n"
"          "
msgstr ""
"使用 KDE Plasma 桌面環境的圖形系統。適用於工作站、桌上型電腦和筆記型電腦。\n"
"          "

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:25
msgid "Desktop with GNOME"
msgstr "GNOME 桌面"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:26
msgid ""
"Graphical system with GNOME as desktop environment. Suitable for "
"Workstations, Desktops and Laptops.\n"
"\t  "
msgstr ""
"使用 GNOME 桌面環境的圖形系統。適用於工作站、桌上型電腦和筆記型電腦。\n"
"\t  "

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:29
msgid "Desktop with Xfce"
msgstr "Xfce 桌面"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:30
msgid ""
"Graphical system with Xfce as desktop environment. Suitable for "
"Workstations, Desktops and Laptops.\n"
"          "
msgstr ""
"使用 Xfce 桌面環境的圖形系統。適用於工作站、桌上型電腦和筆記型電腦。\n"
"          "

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:33
msgid "Generic Desktop"
msgstr "通用桌面"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:34
msgid ""
"Graphical system with reduced package set. Intended as base for a customized "
"software selection."
msgstr "使用精簡套件集的圖形系統，目的是為自訂軟體選擇提供一個基本系統。"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:36
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:37
msgid "Small set of packages suitable for servers with a text mode interface."
msgstr "適用於使用文字模式介面之伺服器的小型套件集。"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:39
msgid "Transactional Server"
msgstr "交易型伺服器"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:40
msgid ""
"Like the Server role but uses a read-only root filesystem to provide atomic, "
"automatic updates of a system without interfering with the running system.\n"
"          "
msgstr ""
"類似伺服器角色，但使用了唯讀的 root 檔案系統，以提供不可部分完成的系統自動更"
"新，不會干擾正在執行的系統。\n"
"          "

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:59
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:87
msgid "Online Repositories"
msgstr "線上儲存庫"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:61
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:62
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:130
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:134
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:131
#: control/control.openSUSE.glade.translations.glade:135
msgid "System Configuration"
msgstr "系統組態"

#. TRANSLATORS: dialog help
#: control/installation.SLED.glade.translations.glade:9
msgid ""
"<p>The system roles adjustments are in the range from package selection up\n"
"to disk partitioning. By choosing a system role, the system is\n"
"configured accordingly to match the use case of the role. The settings\n"
"defined by a role can be overridden in the next steps if necessary.</p>"
msgstr ""
"<p>系統角色調整的範圍從套件選擇到\n"
"磁碟分割都涵蓋在內。選擇系統角色後，會對系統\n"
"進行相應設定，以符合角色的使用案例。由角色\n"
"定義的設定可透過以下步驟覆寫 (若需要)。</p>"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: installation.SLE_HPC.glade.translations.glade:14
msgid "HPC Login and Development Node"
msgstr "HPC 登入與開發節點"

#: installation.SLE_HPC.glade.translations.glade:15
msgid ""
"• Includes HPC-enabled libraries\n"
"• Adds compilers and development toolchain\n"
msgstr ""
"• 包含啟用 HPC 的文件庫\n"
"• 新增了編譯器與開發工具鏈\n"

#: installation.SLE_HPC.glade.translations.glade:24
msgid "Installation Summary"
msgstr "安裝摘要"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: installation.SLES4SAP.glade.translations.glade:2
msgid "SLES for SAP Applications"
msgstr "適用於 SAP 應用程式的 SLES"

#: installation.SLES4SAP.glade.translations.glade:2
msgid ""
"• Ideal if you want to run an SAP Application\n"
"• RDP and SAP Installation Wizard option available"
msgstr ""
"• 是您執行 SAP 應用程式的理想選擇\n"
"• 提供 RDP 和 SAP 安裝精靈選項"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.SLES.glade.translations.glade:14
msgid "Minimal"
msgstr "精簡"

#: control/installation.SLES.glade.translations.glade:15
msgid "Minimal software selection for SUSE Linux Enterprise."
msgstr "SUSE Linux Enterprise 的精簡軟體選擇。"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: installation.suse-manager-proxy.glade.translations.glade:2
msgid "SUSE Manager Proxy"
msgstr "SUSE Manager 代理"

#: installation.suse-manager-proxy.glade.translations.glade:2
msgid ""
"• Manager Proxy pattern\n"
"• Configure from Manager Server"
msgstr ""
"• Manager 代理模式\n"
"• 在 Manager 伺服器端設定"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: installation.suse-manager-server.glade.translations.glade:2
msgid "SUSE Manager Server"
msgstr "SUSE Manager 伺服器"

#: installation.suse-manager-server.glade.translations.glade:2
msgid ""
"• Manager Server pattern\n"
"• LVM-based partition layout"
msgstr ""
"• Manager 伺服器模式\n"
"• LVM 式分割區配置"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: installation.suse-manager-server.glade.translations.glade:3
msgid "SUSE Manager for Retail Server"
msgstr "適用於零售伺服器的 SUSE Manager"

#: installation.suse-manager-server.glade.translations.glade:3
msgid ""
"• Retail Server Pattern\n"
"• Larger volume for terminal images"
msgstr ""
"• 零售伺服器模式\n"
"• 為終端機影像分配了較大的磁碟區"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "GNOME Desktop (Basic)"
msgstr "GNOME 桌面 (基本)"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• Basic GNOME Desktop environment.\n"
"• Preinstalled with only essential graphical applications (File Manager, Web "
"Browser).\n"
"• Uses X11 technology."
msgstr ""
"• 基本 GNOME 桌面環境。\n"
"• 僅預先安裝基本的圖形應用程式 (檔案管理員、網頁瀏覽器)。\n"
"• 使用 X11 技術。"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "GNOME Desktop (Wayland)"
msgstr "GNOME 桌面 (Wayland)"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• Full featured GNOME desktop environment, including Office suite, E-Mail "
"client, File Manager.\n"
"• Optimized for installation on physical systems, using Wayland technology.\n"
"• Remote graphical access to GNOME desktop environment is not available when "
"using Wayland."
msgstr ""
"• 功能完整的 GNOME 桌面環境，包含辦公室套裝軟體、電子郵件用戶端、檔案管理"
"員。\n"
"• 已使用 Wayland 技術針對實體系統上的安裝進行了最佳化。\n"
"• 使用 Wayland 時，無法透過遠端圖形介面存取 GNOME 桌面環境。"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "GNOME Desktop (X11)"
msgstr "GNOME 桌面 (X11)"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• Full featured GNOME desktop environment, including Office suite, E-Mail "
"client, File Manager.\n"
"• Support remote access to GNOME desktop environment."
msgstr ""
"• 功能完整的 GNOME 桌面環境，包含辦公室套裝軟體、電子郵件用戶端、檔案管理"
"員。\n"
"• 支援從遠端存取 GNOME 桌面環境。"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "HA node"
msgstr "HA 節點"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• HA pattern installed\n"
"• sshd / NTP enable"
msgstr ""
"• 已安裝 HA 模式\n"
"• 支援 sshd / NTP"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:8
msgid "HA GEO node"
msgstr "HA GEO 節點"

#: control/installation.glade.translations.glade:9
msgid ""
"• HA GEO pattern installed\n"
"• sshd / NTP enable"
msgstr ""
"• 已安裝 HA GEO 模式\n"
"• 支援 sshd / NTP"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "HPC Compute Node"
msgstr "HPC 計算節點"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "• Uses xfs as the default root filesystem\n"
#| "• Includes HPC-enabled libraries\n"
#| "• Disables firewall and kdump services\n"
#| "• Based from minimal setup configuration\n"
#| "• Installs client for the Slurm Workload Manager \n"
#| "• Does not create a seperate home partition\n"
#| "• Does not create a local user\n"
#| "• Mounts a large scratch partition to /var/tmp\n"
msgid ""
"• Uses xfs as the default root filesystem\n"
"• Includes HPC-enabled libraries\n"
"• Disables firewall and kdump services\n"
"• Based from minimal setup configuration\n"
"• Installs client for the Slurm Workload Manager \n"
"• Does not create a separate home partition\n"
"• Does not create a local user\n"
"• Mounts a large scratch partition to /var/tmp\n"
msgstr ""
"• 使用 xfs 做為預設根檔案系統\n"
"• 包含啟用 HPC 的文件庫\n"
"• 停用防火牆和 kdump 服務\n"
"• 以精簡設定組態為基礎\n"
"• 安裝 Slurm 工作負載管理員用戶端 \n"
"• 不單獨建立主目錄分割區\n"
"• 不建立本機使用者\n"
"• 在 /var/tmp 中掛接大型暫存分割區\n"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "HPC Managment Server (Head Node)"
msgstr "HPC 管理伺服器 (前端節點)"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• Uses xfs as the default root filesystem\n"
"• Includes HPC-enabled libraries\n"
"• Disables firewall and kdump services\n"
"• Installs controller for the Slurm Workload Manager \n"
"• Mounts a large scratch partition to /var/tmp\n"
msgstr ""
"• 使用 xfs 做為預設根檔案系統\n"
"• 包含啟用 HPC 的文件庫\n"
"• 停用防火牆和 kdump 服務\n"
"• 安裝 Slurm 工作負載管理員控制器 \n"
"• 在 /var/tmp 中掛接大型暫存分割區\n"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "KVM Virtualization Host"
msgstr "KVM 虛擬化主機"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• Kernel-based hypervisor and tools\n"
"• Dedicated /var/lib/libvirt partition\n"
"• Disable firewall, kdump services"
msgstr ""
"• 核心式監管程式和工具\n"
"• 專屬 /var/lib/libvirt 分割區\n"
"• 停用防火牆、kdump 服務"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "IceWM Desktop (Minimal)"
msgstr "IceWM 桌面 (精簡)"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid "Lightweight Desktop environment"
msgstr "輕量型桌面環境"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "Real Time (Text Mode)"
msgstr "即時 (文字模式)"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid "• Same Real Time environment as for GUI Mode but without GNOME"
msgstr "• 與 GUI 模式相同的即時環境但不含 GNOME"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "SLES with GNOME"
msgstr "含 GNOME 的 SLES"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid "• GNOME environment"
msgstr "• GNOME 環境"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "Text Mode"
msgstr "文字模式"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
#, fuzzy
#| msgid "• X server without GNOME"
msgid "• Contains X server but no GNOME Desktop"
msgstr "• 不包含 GNOME 的 X 伺服器"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• Transactional Server uses a read-only root filesystem to provide atomic, "
"automatic updates of a system without interfering with the running system\n"
"• Update using `transactional-update up`, then reboot for the update to take "
"effect"
msgstr ""
"• 交易型伺服器使用唯讀的根檔案系統來提供不可部分完成的系統自動更新，而不會干"
"擾正在執行的系統\n"
"• 使用「transactional-update up」更新，然後重新開機以使更新生效"

#. TRANSLATORS: a label for a system role
#: control/installation.glade.translations.glade:4
msgid "XEN Virtualization Host"
msgstr "XEN 虛擬化主機"

#: control/installation.glade.translations.glade:5
msgid ""
"• Bare metal hypervisor and tools\n"
"• Dedicated /var/lib/libvirt partition\n"
"• Disable firewall, kdump services"
msgstr ""
"• 裸機監管程式和工具\n"
"• 專屬 /var/lib/libvirt 分割區\n"
"• 停用防火牆、kdump 服務"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "• MicroOS-based kubernetes Worker Nodes\n"
#~| "• Uses CRI-O Container Runtime by default\n"
#~| "• Each Worker Node must be configured to connect to an Admin "
#~| "Node          \n"
#~| "• Configure Admin Nodes hostname with `echo \"master: $hostname\" > /etc/"
#~| "salt/minion.d/master.conf`\n"
#~| "• Start salt with `systemctl enable --now salt-minion`\n"
#~| "• On the Admin Node run `salt-key -A` to accept the new Worker Node"
#~ msgid ""
#~ "• MicroOS-based kubernetes Node for additional Worker or Master\n"
#~ "• Uses CRI-O Container Runtime by default\n"
#~ "• Each additional Node must be configured to connect to an Admin Node\n"
#~ "• Configure Admin Nodes hostname with `echo \"master: $hostname\" > /etc/"
#~ "salt/minion.d/master.conf`\n"
#~ "• Start salt with `systemctl enable --now salt-minion`\n"
#~ "• On the Admin Node run `salt-key -A` to accept the new Node"
#~ msgstr ""
#~ "• 基於 MicroOS 的 Kubernetes 作業節點\n"
#~ "• 預設使用 CRI-O 容器執行階段\n"
#~ "• 每個作業節點皆必須設定連線至任一管理節點          \n"
#~ "• 使用 `echo \"master: $hostname\" > /etc/salt/minion.d/master.conf` 設定"
#~ "管理節點的主機名稱\n"
#~ "• 使用 `systemctl enable --now salt-minion` 啟動 salt\n"
#~ "• 管理節點模式，請執行 `salt-key -A` 接受新作業節點"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "• MicroOS-based kubernetes Worker Nodes\n"
#~| "• Uses CRI-O Container Runtime by default\n"
#~| "• Each Worker Node must be configured to connect to an Admin "
#~| "Node          \n"
#~| "• Configure Admin Nodes hostname with `echo \"master: $hostname\" > /etc/"
#~| "salt/minion.d/master.conf`\n"
#~| "• Start salt with `systemctl enable --now salt-minion`\n"
#~| "• On the Admin Node run `salt-key -A` to accept the new Worker Node"
#~ msgid ""
#~ "• MicroOS-based Loadbalancer for Kubernets API server using HAProxy\n"
#~ "• Loadbalancer Node must be configured to connect to an Admin Node\n"
#~ "• Configure Admin Nodes hostname with `echo \"master: $hostname\" > /etc/"
#~ "salt/minion.d/master.conf`\n"
#~ "• Start salt with `systemctl enable --now salt-minion`\n"
#~ "• On the Admin Node run `salt-key -A` to accept the new Loadbalancer Node"
#~ msgstr ""
#~ "• 基於 MicroOS 的 Kubernetes 作業節點\n"
#~ "• 預設使用 CRI-O 容器執行階段\n"
#~ "• 每個作業節點皆必須設定連線至任一管理節點          \n"
#~ "• 使用 `echo \"master: $hostname\" > /etc/salt/minion.d/master.conf` 設定"
#~ "管理節點的主機名稱\n"
#~ "• 使用 `systemctl enable --now salt-minion` 啟動 salt\n"
#~ "• 管理節點模式，請執行 `salt-key -A` 接受新作業節點"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Graphical system with GNOME as desktop environment. Suitable for "
#~| "Workstations, Desktops and Laptops.\n"
#~| "\t  "
#~ msgid ""
#~ "Graphical system with Xfce as desktop environment. Suitable for "
#~ "Workstations, Desktops and Laptops."
#~ msgstr ""
#~ "使用 GNOME 桌面環境的圖形系統。適用於工作站、桌上型電腦和筆記型電腦。\n"
#~ "\t  "

#~ msgid "openSUSE MicroOS"
#~ msgstr "openSUSE MicroOS"

#~ msgid ""
#~ "• System designed for running containers and optimised for large "
#~ "deployments.\n"
#~ "• Includes Podman Container Runtime by default"
#~ msgstr ""
#~ "• 系統專為執行容器設計，且經過最佳化可進行大型部署。\n"
#~ "• 預設包含 Podman 容器執行階段"

#~ msgid ""
#~ "• Uses xfs as the default root filesystem\n"
#~ "• Includes HPC-enabled libraries\n"
#~ "• Disables firewall and kdump services\n"
#~ "• Based from minimal setup configuration\n"
#~ "• Installs client for the Slurm Workload Manager \n"
#~ "• Does not create a seperate home partition\n"
#~ "• Mounts a large scratch partition to /var/tmp\n"
#~ msgstr ""
#~ "• 使用 xfs 做為預設根檔案系統\n"
#~ "• 包含支援 HPC 的程式庫\n"
#~ "• 停用防火牆和 kdump 服務\n"
#~ "• 以極簡設定組態為基礎\n"
#~ "• 安裝 Slurm 工作負載管理員的用戶端 \n"
#~ "• 不單獨建立主目錄分割區\n"
#~ "• 在 /var/tmp 中掛接大型暫存分割區\n"

#~ msgid "Load linuxrc Network Configuration"
#~ msgstr "載入 linuxrc 網路組態"

#~ msgid ""
#~ "• GNOME environment, with Btrfs root (/) partition\n"
#~ "• Separate /home partition (XFS) for disks larger than 20GB"
#~ msgstr ""
#~ "• GNOME 環境，包含 Btrfs 根 (/) 分割區\n"
#~ "• 大於 20GB 的磁碟的單獨 /home 分割區 (XFS)"

#~ msgid ""
#~ "• X server without GNOME, with Btrfs root (/) partition\n"
#~ "• Separate /home partition (XFS) for disks larger than 20GB"
#~ msgstr ""
#~ "• 無 GNOME 的 X 伺服器，包含 Btrfs 根 (/) 分割區\n"
#~ "• 大於 20GB 的磁碟的單獨 /home 分割區 (XFS)"

#~ msgid "• A set of tools and a dashboard for managing cluster nodes."
#~ msgstr "• 用於管理叢集節點的一套工具和儀表板。"

#~ msgid "• The system is registered in a given administration dashboard."
#~ msgstr "• 系統會在給定管理儀表板中註冊。"

#~ msgid "• No services started by default."
#~ msgstr "• 預設不啟動任何服務。"

#~ msgid "Admin/Dashboard Node [ALPHA]"
#~ msgstr "管理/儀表板節點 [ALPHA]"

#~ msgid "Cluster Node [ALPHA]"
#~ msgstr "叢集節點 [ALPHA]"

#~ msgid "Unconfigured Cluster Node"
#~ msgstr "未設定的叢集節點"

#~ msgid ""
#~ "The desktop environment on your computer provides the graphical user\n"
#~ "interface for your computer, as well as a suite of applications for\n"
#~ "email, Web browsing, office productivity, games, and utilities to\n"
#~ "manage your computer.\n"
#~ "\n"
#~ "openSUSE offers a choice of desktop environments. The most widely\n"
#~ "used desktop environments are GNOME and KDE Plasma, and they are equally\n"
#~ "supported under openSUSE. Both desktop environments are easy to use,\n"
#~ "highly integrated, and have an attractive look and feel. Each desktop\n"
#~ "environment has a distinct style, so personal taste determines which\n"
#~ "is the most appropriate desktop for you."
#~ msgstr ""
#~ "您電腦上的桌面環境提供了電腦的圖形\n"
#~ "使用者介面，以及一套電子郵件、\n"
#~ "網頁瀏覽、辦公、遊戲的應用程式和公用程式，\n"
#~ "供您管理電腦。\n"
#~ "\n"
#~ "openSUSE 提供多種桌面環境供您選擇。使用最為\n"
#~ "廣泛的桌面環境是 GNOME 和 KDE Plasma，它們在\n"
#~ "openSUSE 受到同等程度的支援。這兩個桌面環境均易於使用且\n"
#~ "高度整合，同時提供雅緻的外觀。每個桌面\n"
#~ "環境都有不同的樣式，您可以依個人品味\n"
#~ "來決定最適合自己的桌面。"

#~ msgid "GNOME Desktop"
#~ msgstr "GNOME 桌面"

#~ msgid "KDE Plasma Desktop"
#~ msgstr "KDE Plasma 桌面"

#~ msgid "LXDE Desktop"
#~ msgstr "LXDE 桌面"

#~ msgid "Minimal X Window"
#~ msgstr "最小 X 視窗"

#~ msgid "Enlightenment Desktop"
#~ msgstr "Enlightenment 桌面"

#~ msgid "Please select a system role"
#~ msgstr "請選取系統角色"

#~ msgid ""
#~ "<p>Choose a pre-defined system role or customize the software selection "
#~ "manually.</p>"
#~ msgstr "<p>選擇預先定義的系統角色，或手動自訂軟體選擇。</p>"

#~ msgid ""
#~ "KDE Plasma is a graphical desktop environment and the default on openSUSE "
#~ "Leap.\n"
#~ "          "
#~ msgstr ""
#~ "KDE Plasma 是一種圖形桌面環境，並且是 openSUSE Leap 的預設桌面。\n"
#~ "          "

#~ msgid ""
#~ "GNOME is a graphical desktop environment and the default on SUSE Linux "
#~ "Enterprise.\n"
#~ "          "
#~ msgstr ""
#~ "GNOME 是一種圖形桌面環境，並且是 SUSE Linux Enterprise 的預設桌面。\n"
#~ "          "

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自訂"

#~ msgid ""
#~ "The custom selection allows to select alternative software patterns to "
#~ "customize the installation. Additional software is available in the "
#~ "online repositories."
#~ msgstr ""
#~ "自訂選擇可用於選取備用軟體模式來自訂安裝。線上套件庫中提供了更多軟體。"

#~ msgid "Custom Pattern Selection"
#~ msgstr "自訂模式選擇"

#~ msgid "Server with Transactional Updates and Read-Only Root Filesystem"
#~ msgstr "裝有異動更新和唯讀根檔案系統的伺服器"

#~ msgid "User Interface"
#~ msgstr "使用者介面"

#, fuzzy
#~| msgid "CIM Server"
#~ msgid "HPC server"
#~ msgstr "CIM 伺服器"

#~ msgid "Add-On Product Installation"
#~ msgstr "安裝附加產品"

#~ msgid "Language Installation"
#~ msgstr "語言安裝"

#~ msgid "Minimal text installation"
#~ msgstr "精簡文字安裝"

#~ msgid ""
#~ "•  X desktop without GNOME, with Btrfs root (/) partition\n"
#~ "• Separate /home partition (XFS) for disks larger than 20GB"
#~ msgstr ""
#~ "• 無 GNOME 的 X 桌面，包含 Btrfs 根 (/) 分割區\n"
#~ "• 大於 20GB 的磁碟的單獨 /home 分割區 (XFS)"

#~ msgid "Minimal Desktop / IceWM"
#~ msgstr "精簡桌面/IceWM"

#~ msgid ""
#~ "• Minimal desktop environment, with Btrfs root (/) partition\n"
#~ "• Separate /home partition (XFS) for disks larger than 20GB"
#~ msgstr ""
#~ "• 精簡桌面環境，包含 Btrfs 根 (/) 分割區\n"
#~ "• 大於 20GB 的磁碟的單獨 /home 分割區 (XFS)"

#~ msgid "GNOME desktop"
#~ msgstr "GNOME 桌面"

#~ msgid "Basic GNOME desktop"
#~ msgstr "基本 GNOME 桌面"

#~ msgid ""
#~ "• Basic GNOME environment, with Btrfs root (/) partition\n"
#~ "• Separate /home partition (XFS) for disks larger than 20GB"
#~ msgstr ""
#~ "• 基本 GNOME 環境，包含 Btrfs 根 (/) 分割區\n"
#~ "• 大於 20GB 的磁碟的單獨 /home 分割區 (XFS)"

#~ msgid ""
#~ "• Bare metal hypervisor and tools\n"
#~ "• No separate /home partition"
#~ msgstr ""
#~ "• 裸機監管程式和工具\n"
#~ "• 無單獨的 /home 分割區"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<p>\n"
#~ "The installation has completed successfully.\n"
#~ "Your system is ready for use.\n"
#~ "Click <b>Finish</b> to log in to the system.\n"
#~ "</p>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "Please visit us at http://www.suse.com/.\n"
#~ "</p>\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<p>\n"
#~ "已成功完成安裝。\n"
#~ "您的系統現可供使用。\n"
#~ "按一下<b>完成</b>可登入系統。\n"
#~ "</p>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "請造訪我們的網站 http︰//www.suse.com/。\n"
#~ "</p>\n"
#~ "        "

#~ msgid "Network Services Configuration"
#~ msgstr "網路服務組態"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "System Roles are predefined use cases which tailor the system\n"
#~| "for the selected scenario."
#~ msgid ""
#~ "Computer Role is a predefined use case which tailor the system\n"
#~ "for the selected scenario."
#~ msgstr ""
#~ "系統角色是預先定義的使用案例，使用案例可調整系統，\n"
#~ "以適合所選的案例。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<p>The system roles adjustments are in the range from package selection "
#~| "up \n"
#~| "to disk partitioning. By choosing a system role, the system is \n"
#~| "configured accordingly to match the use case of the role. The settings \n"
#~| "defined by a role can be overridden in the next steps if necessary.</p>"
#~ msgid ""
#~ "<p>The computer role adjustments are in the range from package selection "
#~ "up\n"
#~ "to running additional services. By choosing a computer role, the system "
#~ "is\n"
#~ "configured accordingly to match the use case of the role. For the "
#~ "<em>Custom</em> role\n"
#~ "an additional dialog is displayed which allows manual software pattern "
#~ "selection. </p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>系統角色調整涵蓋從套件選擇到\n"
#~ "磁碟分割的範圍。選擇系統角色後，會對系統\n"
#~ "進行相應設定，以符合角色的使用案例。若需要，\n"
#~ "可在後續步驟中覆寫角色所定義的設定。</p>"

#~ msgid "Live Installation Settings"
#~ msgstr "Live 安裝設定"

#~ msgid "Minimal Server Selection (Text Mode)"
#~ msgstr "最小伺服器選擇 (文字模式)"

#~ msgid ""
#~ "The desktop environment on your computer provides the graphical user\n"
#~ "interface for your computer, as well as a suite of applications for\n"
#~ "email, Web browsing, office productivity, games, and utilities to\n"
#~ "manage your computer.\n"
#~ "\n"
#~ "openSUSE offers a choice of desktop environments.  The most widely\n"
#~ "used desktop environments are GNOME and KDE, and they are equally\n"
#~ "supported under openSUSE. Both desktop environments are easy to use,\n"
#~ "highly integrated, and have an attractive look and feel. Each desktop\n"
#~ "environment has a distinct style, so personal taste determines which\n"
#~ "is the most appropriate desktop for you."
#~ msgstr ""
#~ "桌面環境為您的電腦提供了圖形使用介面，\n"
#~ "以及成套的應用程式，讓您能擁有 email，\n"
#~ "網路瀏覽，辦公室產品，遊戲以及工具來\n"
#~ "管理您的電腦。\n"
#~ "\n"
#~ "openSUSE 提供了桌面環境的選擇。最廣泛使用\n"
#~ "桌面環境是 GNOME 和 KDE，openSUSE 對他們\n"
#~ "提供了相同的支援。這兩個桌面環境都非常容易\n"
#~ "使用，並且高度整合，還有吸引人的外表與感覺。\n"
#~ "每個桌面環境都有獨特的風格，所以個人口味會\n"
#~ "決定哪個才是最適合您的桌面。"

#~ msgid "KDE Desktop"
#~ msgstr "KDE 桌面"

#~ msgid "XFCE Desktop"
#~ msgstr "XFCE 桌面"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<p>\n"
#~ "The installation has completed successfully.\n"
#~ "Your system is ready for use.\n"
#~ "Click <b>Finish</b> to log in to the system.\n"
#~ "</p>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "Please visit us at http://www.suse.com/.\n"
#~ "</p>\n"
#~ "\t"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<p>\n"
#~ "安裝已經成功完成。\n"
#~ "您的系統已可以開始使用。\n"
#~ "按一下<b>完成</b>便可登入系統。\n"
#~ "</p>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "請造訪我們的網站，網址是 http://www.suse.com/。\n"
#~ "</p>\n"
#~ "\t"

#~ msgid "Configuring network..."
#~ msgstr "正在設定網路..."

#~ msgid "Configuring hardware..."
#~ msgstr "正在設定硬體..."

#~ msgid "Finishing configuration..."
#~ msgstr "正在完成組態..."

#~ msgid "Repair"
#~ msgstr "修復"

#~ msgid "System Information"
#~ msgstr "系統資訊"

#~ msgid "Perform Repair"
#~ msgstr "執行修復"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "語言"

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "網路"

#~ msgid "Customer Center"
#~ msgstr "客戶中心"

#~ msgid "Online Update"
#~ msgstr "線上更新"

#~ msgid "Release Notes"
#~ msgstr "版本說明"

#~ msgid "Automatic Configuration"
#~ msgstr "自動化組態"

#~ msgid "root Password"
#~ msgstr "Root 密碼"

#~ msgid "Check Installation"
#~ msgstr "檢查安裝"

#~ msgid "Hostname"
#~ msgstr "主機名稱"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "使用者"

#~ msgid "Clean Up"
#~ msgstr "清理"

#~ msgid "Server Base Scenario"
#~ msgstr "伺服器基本方案"

#~ msgid ""
#~ "SUSE Linux Enterprise Server offers several base scenarios.\n"
#~ "Choose the one that matches your server the best."
#~ msgstr ""
#~ "SUSE Linux 企業版伺服器提供了數個基礎方案，\n"
#~ "選擇一個最符合您的伺服器。"

#~ msgid "Physical Machine (Also for Fully Virtualized Guests)"
#~ msgstr "實體機器(也提供完全虛擬化客戶端)"

#~ msgid "Virtual Machine (For Paravirtualized Environments Like Xen)"
#~ msgstr "虛擬機器(提供相對虛擬的環境，像是 Xen)"

#~ msgid "Xen Virtualization Host (Local X11 Not Configured by Default)"
#~ msgstr "Xen 虛擬主機(預設本機 X11 未組態)"

#~ msgid "Server Scenario"
#~ msgstr "伺服器方案"

#, fuzzy
#~| msgid "Xen Virtualization Host (Local X11 Not Configured by Default)"
#~ msgid "KVM Virtualization Host (Local X11 Not Configured by Default)"
#~ msgstr "Xen 虛擬主機(預設本機 X11 未組態)"

#~ msgid "Root Password"
#~ msgstr "Root 密碼"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<p><b>Congratulations!</b></p>\n"
#~ "<p>The installation of &product; on your machine is complete.\n"
#~ "After clicking <b>Finish</b>, you can log in to the system.</p>\n"
#~ "<p>Visit us at %1.</p>\n"
#~ "<p>Have a lot of fun!<br>Your SUSE Development Team</p>\n"
#~ "\t"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<p><b>恭喜！</b></p>\n"
#~ "<p>您機器上的 &product; 已完成安裝。\n"
#~ "按一下「<b>完成</b>」之後，您就可以登入此系統。</p>\n"
#~ "<p>請造訪我們的網站，網址是 %1。</p>\n"
#~ "<p>祝您使用愉快！<br>您的 SUSE 開發團隊</p>\n"
#~ "\t"

#~ msgid ""
#~ "openSUSE offers you a choice of user interfaces. The two major complete \n"
#~ "desktops are KDE and GNOME. Both provide an easy-to-use desktop with a "
#~ "full \n"
#~ "suite of applications including email, a file manager, games and "
#~ "utilities. \n"
#~ " \n"
#~ "As desktop selection is a matter of taste, we do not give a "
#~ "recommendation."
#~ msgstr ""
#~ "openSUSE 提供您使用者介面的選擇。主要的兩個完整桌面是\n"
#~ "KDE 和 GNOME。 兩者都提供了非常簡易使用的桌面，並伴隨\n"
#~ "完整成套的應用程式，包含了電子郵件、檔案管理員、遊戲和工具程式。\n"
#~ "\n"
#~ "桌面的選擇主要牽涉到個人的偏好，我們在此並無特別的建議。"

#~ msgid "GNOME"
#~ msgstr "GNOME"

#~ msgid "KDE"
#~ msgstr "KDE"

#~ msgid ""
#~ "GNOME 2.28 is the latest desktop from the GNOME Project. \n"
#~ "It combines stability and maturity with incremental innovations."
#~ msgstr ""
#~ "GNOME 2.28 是 GNOME 計劃的最新桌面。\n"
#~ "他結合了穩定、完善與不斷增加的創新。"

#~ msgid ""
#~ "KDE 4.3 is the latest stable desktop released by the KDE Project.\n"
#~ "It delivers an innovative, highly integrated desktop environment\n"
#~ "with a modern look and feel."
#~ msgstr ""
#~ "KDE 4.3 是 KDE 計劃釋出的最新穩定版桌面。\n"
#~ "他提供了一個創新、高度整合的桌面環境\n"
#~ "以及時髦的外觀和感觸。"
